前排有個廣告想問下大家記唔記得

係yt睇到 長廣告黎
有個鬼仔用廣東話同明星做訪問
記得有張繼聰